（閨蜜）覺唔覺我哋女人真係好清純

唔撚覺呀
彼此憎恨住大家，但係又要一齊玩
全盛時期一班女人可以有幾多個小圈子呀

無紅色大字 負皮

改變唔到有幾閪

繼續一齊玩互相討厭啦 見到你哋都覺得好笑